嘩屌你 第一次覺得拉莫斯係無辜既

咁撚樣都要食紅牌

拉膠年年歐聯都冇好野

單刀

執到啦18年唔洗還？

紅牌有咩問題?

猁狗小氣到

單刀foul，直紅合理ge

你習慣左佢打到MMA咁先紅姐，依家無打人咪覺得無辜囉

咁都唔洗紅？黑慣左哨唔識點判？

點會唔紅
拉跌人地單刀

睇住賤種蝗主場輸2:1仲點會怨
賤種拉莫斯直紅 爽

罪人：米路

點樣唔紅
擺明過晒仲要單刀緊，入禁區就12碼+黃牌，禁區外就紅牌

蝗迷：拉膠冇打人都要紅？？？

無踢斷對腳都唔應該紅啦係咪

我覺得耶蘇擺明陰鳩佢 但真係力都冇出就跌左係度

真

有咩要還

你不如話傳失球波條友陰鳩佢好過啦

畀隊友夾埋陰鳩佢
少有唔係自己柒

正如有時啲球員推大力左個波 然後比人踢到隻腳 球證有時候都會唔比12碼....

輸多球作客波，蝗下場仲點追

卡斯米路陰鳩佢多啲

整傷沙拿唔洗還？

旁術都話jesus明顯誇大反應 原本唔跌都得

利迷

如果個下撞埋去訓落地碌兩個圈再掩住塊面可能唔使紅，今次做漏野所以咪紅左

但耶穌仔又真係對龍單刀wo

拉莫斯唔出手，人地邊有得誇大反應
你一出手已經有權吹你啦，仲要係last man兼單刀

出硬局啦 鏝話哂都大熱

無話唔應該吹wor
但佢就一定係仆得誇張咗
旁術都估唔到直紅

咪係 你唔出手人地入撚左啦

佢唔係好撚興掃完人再屌柒對方扮野叫人起身架咩

可能冇見佢咁臭串個心有小小可憐佢

咁都唔紅幾時先紅
對面單刀+從後拉跌無pen喎

次回合佢冇得踢?

下年踢

支持加泰隆尼亞獨立
支持香港獨立
抵撚死啦皇狗

直接破壞咗個入球機會 咁都無辜

紅牌其實益撚左皇馬啦
本身一係單刀一係入禁區12碼
佢揀左個最著數既處理方式

吹得就一定紅架啦
知道耶蘇單刀洗鬼出手咩 等佢射失好過啦

佢平時冇踢開英超鬼知咩

無錯係仆得誇張咗，鬼叫拉膠出手抆
直紅唔係睇Jesus反應，係因為拉膠係Last man兼直接破壞單刀機會

拉莫斯, 冇一吓係無辜的

Last man foul估唔到直紅？ 邊個旁述咁醒？

禁區入面咁樣foul依加仲有冇紅牌+12m？

拉莫斯唔夠了解耶穌仔
單刀咪比佢去囉 反正唔會入🤫

佢可能...慣左手勢...

好似改左例無套餐

明明係沙拿箍拉莫斯手先

耶一開始個機會唔入就應該知咩料啦
單刀一定唔入

比卡斯米路陰鳩佢
都已經做到最小動作去foul佢搏唔吹
紅都冇計冇得好講

真呀 成日討論插水唔插水
focus 根本唔係度
pin 呢個啦樓主

邊忽無辜啊單刀啦大佬

自己on9

咁都有得無辜

個旁述係咪佢自己
一係叫佢開個旁述全名睇過

開波個球唔係單刀兩個泊埋黎仲要岩岩cup過要即射唔入都講得過

但岩岩個球單刀唔foul應該80%入

全世界都逼害皇馬

冇出手打人都要紅

無斷腳都要紅

完全唔合理判決
紅佢老母咩
身體碰撞實有架啦

你聽邊個台架

又係唔12 碼
佢單緊刀
特登就去跌博拉莫斯尾段拎張紅牌有咩用？

咁唔撞得 叫耶穌去打草地滾球啦

屌你唔係猁狗果場都睇撚到我火滾. 而家都只係夠還利息.

佢意思佢自己旁述

你的旁述就是你

真心唔覺得有出力推或拉

last man 明顯射門機會吹得點會唔係直紅

可能耶穌以為入佐禁區

一定係念力防守
呢度d人唔識波
樓主唔好理佢地

其實講咁耐，你係覺得唔洗foul定唔洗紅牌定係咩

明明我聽既台話
一係12 碼+ 黃牌
一係紅牌

其實講咁耐 你覺得佢呢下真係有出力拉/推跌耶蘇？如果冇出力係咪算插水比較合理？

你岩 正常情況應該係好似你咁講
皇狗話無foul 所以唔應該有牌 要繼續比賽
你明佢地意思未

Casemiro：hey captain... sor sor...

好人好者放隻手落人到做咩同件不死人好撚熟

暫時真比較過先至知, 冇諗過今時今日嘅皇馬咁差.

有好多防守球員搭撚住人地膊頭啦係人地單刀果陣 又唔撚見好似呢球咁直紅 冇明顯推拉動作都好少見會食牌

自己睇第兩個鏡頭
隻腳係撞到

認真有冇例子？

單刀咁樣從後拉人冇牌

咁都唔明顯拉

此po已完

得你盲撚咗先睇唔到啫
拉狗呢d陰濕招都叫無明顯動作

佢呢下又冇用手拉住佢膊 又冇用力從後推 只係搭隻手上去 耶蘇就成個人飛出去....

你又知拉膠冇用內功？

正式嚟講係吹得
但單刀呢啲clear chance通常都射左先

上面皇狗後衛兩次犯靚連吹都無吹，按同一尺度，怪唔之皇迷見到今次直紅覺得冤枉啦

有冇用力得佢兩個知

衰多手就梗嘅
隻手伸到咁掹手踭講到咁真係好肉酸

理佢做咩
皇狗踢開咩波睇開咩波
係人都知

皇迷屌你老母真係on99
你起下我底 我兩年前反皇果陣你食緊奶

哇屌，咁睇今次拉膠真係有d無辜

你唔撚係皇狗就咪撚沖出黎自認柒啦好心想幫拉膠洗白屌你老母

禁區內：12碼+黃
禁區外：罰球+直紅

此post完

覺得佢呢下無辜叫做洗白
我話一句你老母終於唔做雞係咪又幫你老母洗白左

你老母生咗你就真係無辜
明明拉膠係抵撚死你都夾硬話無辜，用屎眼睇波都知要紅啦戇鳩仔仲喺度死撐

就算依球無辜，佢都係抵死

夠你戇鳩咩走入黎比我串柒

我個回覆就笑鳩班皇迷
你條柒頭就無端端回覆話自己唔係皇狗
唔係皇狗你咪唔好撚回我囉屌你自己對號入座仲死撐，戇鳩鳩
仲要覺得自己好似眾人皆醉你獨醒咁

咁你入黎我個post話我對號入座 傻西咁你回呢個post黎托？咩皇迷覺得無辜 到而家又扮撚晒唔係講緊我咁 好心你唔好咁柒

樓主我瞓先啦，再見
嗱，今次我真係回應你啦你可以衝出嚟覆返我啦

瞓啦柒頭 同緊你講呀 小學雞咁咩唔係指名道姓

上咗熱門，準備俾cctai入嚟拉未

Cctai啲推拉師冇咁早醒

我個回覆寫到明 皇狗 兩隻字
你唔係皇狗都唔知你做咩咁大反應
仲喺度死撐

單刀喎
睇慣拉莫斯出空手道招式 呢下又係輕手好多既

怨婦發現案

依d位出手就抵撚死啦

輸波打人

拉莫斯是有辜的！

係晏菲路剷草果個洗咪還返個英超比你地？

依張紅牌拎得聰明啦, 輸1:3同1:2差好撚遠

條友潛撚左水 以為話咩旁述都咁講乜乜乜會有說服力d

我覺得未去到紅

咪係,又無斷手㫁腳，又無穿心腿，一定係針對拉膠

下場停

盲腸

咁撚紅點會唔紅？

第一日睇波？

咁佢依家真係無打人

好多？有無例子

樓主賤種點會pin

死熱狗用自己把尺睇緊係冇野架

比佢拎撚埋歐聯先還張紅牌有尻用

其實係想討論 應唔應該紅 定應唔應該吹犯規？

佢真係唔係皇迷黎我可以幫佢證明

因為佢係好出名既賤種熱狗黎
唔好撩佢喇 佢真係弱撚智架

賤種熱黎講，Eriksen23都算係on79果D黎

Eriksen23死出黎啦屌你老母

終於有新玩具取代eriksen23

eriksen23死撚左？

on9球迷來講 熱刺戰神Eriksen23 算唔算數一數二？

COME ON YOU SPURS

樓主同我都係真熱

睇咩犯規
故意犯規都可以照紅

明顯突破越位 單刀 背後出手 直紅合理

陰人咁多年比人陰返姐

拉

Last man foul 直紅都仲有人拗...

1:26 又踢又拉都冇牌啦

紅益撚左佢啦

下場出新仔好9 過 回撚晒糖

皇迷真係弱智 唔係扮

不如講下第一球耶穌有推佢先頂入好過

professional foul係直紅架啦

下場返鏝主場準備比人大炒

好失望佢今次冇打人

呢球有乜爭議

條友成個生涯廿幾張紅 cls

鬼佬台無留意咩名
照計就睇波多過你同我加埋

人地話唔係foul，係咁易拉下唔足以令人跌低

講真冇打人算收斂，可以俾黃警告下先

留意到完全冇人敢回呢個留言

我都覺得耶蘇果下冇出力 係拉莫斯判斷錯之後比人一掂就跌博人吹雞 咁咪冇爭議 但呢一球球證諗都唔諗直接對張紅出黎 留意番現場var 係冇review到呢球

原來琴晚先發生完 5:57